食蜂操祈 係咪全套魔禁最完美既女角色

姓名：食蜂操祈（しょくほう みさき，Shokuhou Misaki）
能力：心理掌握（Mental Out）
等級：超能力者（Level 5） 排名第五位
屬性：白絲 金髮 過膝襪 巨乳 傲驕 腹黑 女王

身材: 食蜂>美琴
性格: 脾氣又好過美琴 冇美琴咁臭脾氣
又講義氣 自己手下班女全部都係自己救翻黎自願臣服食蜂
極少數未出動畫漫畫鏡頭已經有H漫既角色

剪短髮=ok

短髮一個就夠

躝啦屌你老母

h漫呢？

佢個能力個人認為係僅次一方通行咁屈機

你對得住你個名咩

g

yes
個性能同一方一樣
發揮空間好大
強如電磁炮 講緊都只係戰鬥作用大
最抵玩 所以先比人去複製
仲未計食蜂原本個腦一部份係出面

神父唔係魔神廚咩

我最愛魔神
最喜歡index
最鍾意食蜂

你係咪真係有睇小說架 之所以再複製電炮姐能力，係為左整禦坂網絡嚟召喚亞娘嘅王牌之一艾華斯

btw最完美嘅女角我唔敢講係食蜂，但最淫賤一定係亞雷斯塔，係咁叫當麻同佢扑野

女性化

.....

index 正d

走去搞百合的話就係
死痴當麻上位無咩特色
目前覺得番外個體最正

得個名=.=

食蜂操祈

悲劇女主角

我老婆好怕羞 唔好再post ok?